老老實實，中共想點

所有政府嘅行動都好似係激化緊成個運動，
而唔係平息件事。

當然網軍同分化都有做，但係另一面又派人搞事，互相矛盾，唔係以往「拉一派打一派」個種做法。

佢地有咁多資源，中共係中國內地又有咁多打壓運動嘅經驗，好難想像只係單純嘅錯誤決策。

依家全民都歸邊，對佢地有咩好處？

另外，元朗係要好小心處理，正如好多巴打指出，有可能個係策略係想轉移視線，硬碰的話我地呢邊好不利，對方就算劈友警察都一定唔會做野，反而我地呢邊就會死人，而且好難完美論證到係關政府事，咁對外國嘅宣傳就會轉弱。

中共成日用黑社會

元朗恐襲係中共常用手段 [黑幫外判鎮壓] [Thugs-for-hire]

對準政權，之前好多手足講左唔好攪元朗

我認為唔好搞元朗住，
反而用呢件事去指責警察不力、執法不公，
射返去俾政府